同男友身高差32cm，你問我答

第一次係連登開post，答到就盡量答

你係咪小妹

佢160你138？

咩小妹？

條仔140？

你啲數

男友186我154

條仔186

屌你老母臭閪

無嘢想知

差33cm

死人妖

點打拖手同打車輪?

你老母比狗屌

請受我一拜

拖手只可以佢拖我，佢前我後咁
嘴就我要拮高佢要彎腰

我塊面到佢個胸

同Ex差35cm
鄧佢辛苦

我同我女朋友都係差28
利申：186

同男友長度差32cm

你老母畀我隻狗屌爛個閪再中出呀開撚埋晒啲垃圾post，你隻狗同你差幾高關我哋撚事咩？！問你老母幾撚時畀我隻狗屌撚死！

係咪玩唔到69

乜野狗屎垃圾都你問我答
呢個咁嘅topic有乜野好問有乜野討論價值

小妹 港女語錄插畫版

你218cm

條鳩會唔會長得制入唔曬

你幾時參加五軍之戰？

高度po 屌你老尾

真係好無聊
乜柒都開"你問我答"
個個跟風學人 拉低晒個FORUM既質素

1日$100 1個月3萬蚊？

😂😂😂數學高手

你就好 我都想有個高大威猛男朋友

有無抱住黎屌

恥笑開始

同男朋友差10cm 完美

我們是同事。

出街係咪成日比人望？

Not even close

我154

唔會

我唔係哈比人

無 好恐怖

你條仔係咪好多女追？

但自帶蘿莉控屬性，點睇

講真差多過10CM 真係好嘔心

好羨慕

應該不是，我未畢業

一開始拍拖成日都會咁Ying

羨慕你又搵個囉
( Show Blocked User - LadyNocturnal )

剩係會搵你咋

又唔係特登跟高度揀既

你老母個西仲嘔心

樓豬打排球？

無，宅女唔運動

可以討論下呢個topic有無討論價值

唔明，關打排球咩事

想嘔

154

嘔出黎舒服d